[突發] 今次輪到Yahoo搞民調【你認同衝擊立法會，可以令政府聽取民意？】

前兩日鬼鬼鼠鼠搞民調衰咗之後，而家轉移陣地去Yahoo
擺響頭版上面條Banner以為只係得班5毛同深藍見到
請廣傳

我冇野講

我無野講

推
我無野講

已投！
我無野講

推

投票啦喂

用返長link啦

嗰問題變咗

都好，免得俾人鏟走
講完，無嘢講啦

Push

投左 44%咋 輸緊

佢呢個問題 問得好有問題喎

我冇嘢講

NGO MO YEAH GONE

推

唔知點解我投左兩票支持

成日個票數同%都無變過